有冇人拍拖係唔愛自己另一半？

為拍而拍
溝到手之後再產生感情？
有咩為？

為咗扑嘢囉 仲駛問嘅

屌住先

當初好愛，慢慢磨蝕左當初份熱情，而家我已經唔係好愛佢，因為當中有好多問題。

未轉ac?

乜會乜都未一齊經歷過 單憑平日相處就已經好愛對方

on9仔？

唔想俾人話毒撚宅男、宅女剩女，冇人要？